痴線腦細迫員工裝屋企電話home office

我地公司有home office，咁你知香港嘅腦細有幾on9
好驚員工扮工，無時無刻都想知我地做緊乜嘢，隔一陣就打電話嚟check

而我住緊嘅唐樓唔知點解電話signal 收得特別差，no service 見慣不怪，所以有時侯開唔到conference call傾公司嘢，又做唔到公司嘢
再加上尋日單「行山銀行」，腦細痴線到要我地即刻裝屋企電話確保可以搵到人
可嘆小弟窮，奴性上身，又真係聽佢話走去申請，每個月俾百幾蚊，好L彩係短約

最後電話公司話我撞正promo期，送咗我一部空氣清新機
但係部空氣清新機好19，唔知係乜垃圾牌子，名都未聽過
今鋪真係俾錢返工，搵鬼笨

今鋪真係貼錢返工呀DLLM
呢個年代仲邊有人用屋企電話

腦細諗嘅嘢你可以想像到架咩
反而想知部空氣清新機19到咩地步

飛線咪得

奴

呢部

問題係我手機signal收得差網又上唔到，電話又收唔到

隔一陣就打電話嚟check
真係生不如死

咁撚擔心嘅話…叫佢去你屋企睇住你做嘢囉

行山mt累撚死人

唔撚係掛
貼錢返工

樓主未算好彩
隔離po要全日開住SKYPE影住你做緊咩野
連丁都無得打

有好過無，有部喺附近個心都定少少

都好老親.用自己電話.用自己電腦,好似貼錢返工咁.又無得claim番比你.

傳左出去遲下要你持續講野

老細：公司係有開放，你可以返去